{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60323&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천빈센트애견펜션"
    },
    "text": "周辺に位置するペンションで、清渓山、延仁山、山寺院など周辺観光地が近くにあります。 様々な施設を備えたこのペンションは屋外プールを運営しています。 入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiサービスを提供しており、すべての客室は禁煙です。 一同ターミナルの送迎サービスやペットの出入りが可能かどうかのご案内もございます。 追加でペットと一緒の場合は相談が必要であり、ご利用の際には追加料金が発生します。 ペンションには屋外プール利用、バーベキュー施設など様々なサービスが提供されます。 炭及びグリルのご利用は追加料金が発生し、入室で24時までご利用いただけます。 最大人数超過や保護者のいない未成年者の場合は利用が制限され、火災危険物質の使用とゴミ分別など一部規定があります。 業務やペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiサービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションではターミナルの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ターミナルの送迎サービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることも可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室で24時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者の場合、利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合や保護者のいない未成年者の場合は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、業務やペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は常に行われていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 434
    }
}